打文宣方向分享 善待長者

話說今日食茶餐廳
聽到兩個阿姐響度話
應該係啲人玩鋼珠玩傷個女仔隻眼
忍唔住走咗去比蘋果拍到嗰段片佢睇
成粒布袋彈入晒眼罩
佢哋就肯相信自己無知

不過佢哋即刻反問究竟政府有咩唔好
貪污到到都有㗎啦台灣夠貪得犀利

我就講成幾百億起基建錯漏百出
佢地竟然會話政府要起野比市民
多謝市民幾十年付出
就算慈雲山起條爛鬼漏水天橋要6億都要起
因為公公婆婆行得唔好

我就問 如果有辦法監管
可能用1億就得？
5億比公公婆婆架喇！
佢地即刻軟晒話自己冇咁諗過

佢地個代 真係覺得自己付出左好多
唔應該破壞
要明白正義佢地真係唔需要既野

所以
大家要努力跳出同溫層
文宣方向可以打經濟
打反貪 打護老

繼續爬山！

需要更多理性ge人支持我地

雖然無辦法放棄公義
但有班人真係唔洗.......

其實好癲